{
  "header": {
    "Home": "홈",
    "About us": "우리에 대해",
    "Managers": "매니저",
    "Media": "미디어",
    "Players": "플레이어",
    "Activities": "활동",
    "FAQ": "FAQ",
    "Contact us": "연락처",
    "Follow": "팔로우하기",
    "Join Now": "지금 가입하기"
  },
  "footer": {
    "No 1 Dai Co Viet, Hai Ba Trung District, Hanoi, Vietnam": "베트남 하노이 Hai Ba Trung, Dai Co Viet 1번지",
    "Links": "연결",
    "VNTT committee": "VNTT 부서",
    "VBSF Vietnam": "VBSF 베트남",
    "Club Structure": "조직",
    "Social network": "소셜 미디어",
    "Follow on": "팔로우하기",
    "Leaders": "리더",
    "Managers": "매니저",
    "Media": "미디어",
    "Players": "플레이어"
  },
  "dropMenu": {
    "Change mode": "모드 변경",
    "Light": "밝은 모드",
    "Dark": "어두운 모드",
    "System": "시스템 모드",
    "Change language": "언어 변경"
  },
  "heroSection": {
    "text1": "야구에 대한 열정을 가지고 계신가요?",
    "text2": "자신의 열정을 발휘할 무대를 찾고 계신가요?",
    "text3": "건강을 강화하고, 기술을 연마하며, 잊을 수 없는 경기장에서의 경험을 원하시나요?",
    "text4": "팀 멤버들과 함께 뛰며 팀워크의 기쁨을 느껴보고 싶으신가요?",
    "text5": "그렇다면 HRO가 바로 당신을 위한 곳입니다!",
    "Follow us": "팔로우하기"
  },
  "aboutUs": {
    "About us": "우리에 대해",
    "The beginning": "HRO의",
    "of HRO": "시작",
    "text1": "Hanoi Amsterdam Phoenix (HAP)의 멤버였던 Minh Hà와 Minh Châu는",
    "text2": "야구를 더 많은 사람들에게 알리고자 하는 꿈을 오랫동안 간직해왔습니다.",
    "text3": "많은 시간과 노력을 쏟은 끝에,",
    "text4": "이 꿈을 현실로 만들기로 결심하고 2020년 10월 21일 HRO를 설립하였습니다.",
    "text5": "이들은 하노이과학기술대학교(Hanoi University of Science and Technology-HUST)에서",
    "text6": "잠재력 넘치고 스포츠에 열정적인 젊은이들과 함께 야구의 씨앗을 심기 시작했습니다.",
    "text7": "야구에 대한 열정은 HRO 설립 초기부터 뜨겁게 타올랐으며,",
    "text8": "주로 HUST의 대학생들로 구성된 이들의 마음을 하나로 모았습니다.",
    "Founders of HRO": "HRO 설립자"
  },
  "timeline": {
    "Club": "발전의",
    "milestones": "길",
    "Early stage": "초기의 어려움",
    "Early stage description": "초기에 HRO는 수많은 어려움에 직면했습니다. 시설과 훈련 장비의 부족 상황은 불가피했습니다. 초창기 우리 훈련장은 그냥 빈 공간뿐이고 장비는 장갑 몇 개만 있었습니다. 팀 멤버들 각자가 준비하고 함께 나누어야 했습니다. 그러나 우리의 같이 의지를 강화하고 구성원들을 하나로 모으는 것은 바로 그러한 어려움입니다. 아무것도 없이 시작했지만 야구에 대한 불타는 사랑으로 HRO는 믿음과 연대가 있으면 모든 어려움을 극복할 수 있다는 것을 입증했습니다.",
    "Official": "공식적으로 인정받음",
    "Official description": "2021년 3월, HRO는 HUST의 문화체육위원회(VNTT) 소속 클럽으로 공식 인정을 받으면서 새로운 역사를 썼습니다. 이는 클럽의 성장을 상징하는 중요한 발걸음이었습니다.",
    "Cup2023": "2023년 베트남 전국 야구 클럽 대회 - Vin 커피 컵",
    "Cup2023 description": "HRO는 2023년 전국 야구 클럽 대회에 처음으로 참가하여 3위를 차지하며 동메달을 획득했습니다. 경험이 많지 않은 팀이었지만, 하노이의 뜨거운 햇살 아래에서 열심히 훈련한 덕분에 HRO는 이번 대회에서 좋은 성과를 거둘 수 있었습니다.",
    "Cup2023-3rd": "동메달",
    "HBMS2023": "2023년 하노이 야구 챔피언십",
    "HBMS2023 description": "7월 전국 대회 이후의 열정을 이어, HRO는 계속해서 2023년 하노이 야구 챔피언십에 참가했습니다.",
    "HBMS2023-3rd": "3위",
    "Cup2024": "2024년 대한민국대사배 베트남 전국 야구클럽 대회",
    "Cup2024 description": "기대했던 결과를 얻지는 못했지만, HRO는 2024년 전국 야구 클럽 대회에서 치열하고 흥미로운 경기를 펼쳤습니다.",
    "Group stage": "조별 리그",
    "Achievements": "성적",
    "Matches": "경기 수",
    "Win": "승리",
    "Lose": "패배",
    "Now": "현재"
  },
  "stats": {
    "Years Active": "활동 년도",
    "Members": "회원 수",
    "Tournaments Participated": "참가한 대회",
    "Events": "이벤트"
  },
  "structure": {
    "leader": "HRO의",
    "of HRO": "리더들",
    "predecessors": "전 리더",
    "Leaders": "리더",
    "Managers": "매니저",
    "Media": "미디어",
    "Players": "플레이어",
    "our past": "우리",
    "leader past": "를 이끌어 준 선배들",
    "manager1": "성실하고 열정적인",
    "manager2": "'붉은 올빼미'",
    "media1": "창의적이고 섬세한",
    "media2": "'붉은 올빼미'",
    "player1": "재능 있고 열정적인",
    "player2": "'붉은 올빼미'",
    "Pitcher": "투수",
    "Catcher": "포수",
    "Infielder": "내야수",
    "Outfielder": "외야수",
    "Jersey numbers": "등번호: ",
    "Captain": "팀장",
    "Vice captain/Vice president": "부팀장/부회장",
    "Vice president": "부회장",
    "President": "회장",
    "Head of Media": "홍보부장",
    "Head of Managers": "관리부장",
    "Captain/President Gen 1": "팀장/회장 Gen 1",
    "Manager/Media Gen 1": "매니저/미디어 Gen 1",
    "Vice president Gen 1": "부회장 Gen 1",
    "Vice president Gen 2": "부회장 Gen 2",
    "Captain/President Gen 2,3": "팀장/회장  Gen 2,3",
    "Vice captain Gen 1": "부팀장 Gen 1",
    "Vice captain Gen 2,3": "부팀장 Gen 2,3",
    "Head of Manager - Gen 2": "관리부장 - Gen 2",
    "Head of Media - Gen 2": "홍보부장 - Gen 2",
    "Gen 2 - K66 HUST": "Gen 2 - K66 HUST",
    "Gen 3 - K67 HUST": "Gen 3 - K66 HUST",
    "Gen 4 - K68 HUST": "Gen 4 - K66 HUST",
    "Gen 2 - NEU": "Gen 2 - NEU",
    "Gen 3 - FTU": "Gen 3 - FTU",
    "Gen 4 - VNU": "Gen 4 - VNU",
    "B/T: L/L": "타격/투구: 좌/좌",
    "B/T: R/R": "타격/투구: 우/우",
    "B/T: L/R": "타격/투구: 좌/우",
    "position": "포지션: "
  },
  "activity": {
    "activities": "활동",
    "Experience baseball": "HRO의 활동을 통해",
    "through HRO’s activities": "야구를 즐긴다",
    "Weekly Practice": "주간 연습",
    "Weekly Practice des": "기술과 전술을 함께 연습하면서 야구를 즐긴다",
    "Internal Matches": "내부 경기",
    "Internal Matches des": "뜨거운 내부 경기를 통해 실전 능력을 훈련하고 경기력을 확인한다",
    "Participate in Tournaments": "대회 참가",
    "Participate in Tournaments des": "하노이와 전국에서 열리는 야구 대회에 참가한다",
    "Friendly Matches": "친선 경기",
    "Friendly Matches des": "하노이의 다른 클럽들과 재미있는 친선 경기에 참여한다",
    "Recruitment": "회원 모집",
    "Recruitment des": "매년 새로운 세대의 동료들을 모집한다",
    "Baseball Experience": "야구 체험",
    "Baseball Experience des": "HUST에서 개최되는 행사에서 HRO와 함께 야구를 체험할 수 있다"
  },
  "faq": {
    "FAQ": "FAQ",
    "Frequently asked": "자주 묻는",
    "questions": "질문",
    "description": "아래 질문들을 통해 자주 묻는 질문들에 대한 답변을 확인해 보세요",
    "panel1-q": "HUST의 대학생이 아닌 경우에도 HRO에 참여할 수 있나요?",
    "panel1-a": "물론 가능합니다! HRO는 나이, 성별, 직업, 학교, 야구 경험 여부에 관계없이 모두 환영합니다. 특히, HUST 대학생이라면 우리와 큰 공통점을 가질 수 있습니다!",
    "panel2-q": "HRO에 참여하려면 어떻게 해야 하나요?",
    "panel2-a": "우리는 보통 10월에 회원을 모집합니다. 모집 과정은 보통 서류 심사, 면접, 그리고 트라이아웃 이렇게 3단계로 이루어집니다. 야구에 대한 열정이 있고 HRO와 함께하고 싶으신 분들은 지원해 주세요!",
    "panel3-q": "HRO에 참여할 때 글러브, 배트 등의 장비를 준비해야 하나요?",
    "panel3-a": "HRO는 글러브, 배트, 공 등 클럽을 위한 공용 장비를 준비해두었습니다. 개인 장비가 있다면 더 편리하게 사용할 수 있습니다. 트라이아웃에 참가할 때는 개인 장비도 함께 가져오세요!",
    "panel4-q": "HRO의 연습에 참여할 수 있나요?",
    "panel4-a": "네, 함께 연습하고 싶으시면 HRO의 Facebook 팬페이지나 리더들에게 직접 연락주세요!"
  },
  "contact": {
    "Contact us": "연락처",
    "Let’s play baseball": "함께",
    "together!": "야구를 즐겨요!",
    "description": "질문이나 궁금한 점이 있으신가요? 메시지를 보내주세요.",
    "Let’s contact with us": "연락주세요",
    "Please share your ideas or requests with us": "당신의 아이디어나 요청을 공유해 주세요.",
    "description2": "야구에 대한 열정을 발휘할 수 있는 곳을 찾고 계신가요? 야구 규칙이나 HRO에 대해 궁금한 점이 있으신가요? 걱정하지 마세요, 저희가 도와드릴게요.",
    "Share your ideas": "당신의 아이디어를 공유해 주세요.",
    "Full name": "이름",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Message": "메시지",
    "Send Inquiry": "요청 보내기",
    "Successfully": "성공적으로 전송되었습니다!",
    "Failed": "전송에 실패했습니다."
  }
}
